{
  "id_query": "29031013",
  "total": 17373,
  "total_current": 200,
  "max_score": 77.86296,
  "origin_question": "Điện thoại mình tự nhiên mở nhạc không có tiêng mình tắt nguồn mở lại vẫn không có. Phải làm nn ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 33.984608,
      "id": "21654627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, đt tự động tắt nguồn và mở nguồn lại vẫn kg lên. Mong được giúp",
      "answer": "Chào chị NgọcVâng trường hợp này chị kiểm tra giúp em nhấn giữ đồng thời Nguồn và Home trong khoảng 15s xem máy có khởi động lên không ạ. Nếu vẫn chưa lên chị cắm sạc khoảng 30 phút sau và bật nguồn lại chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.386574,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.303904,
      "id": "21981088",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tự nhiên táo của em nó mở nhạc ko lên tiếng phải mở lại mấy lầm mấy có tiếng zạy anh mới mua có mấy bũa hà",
      "answer": "Chào bạn Quốc Khánh,Trường hợp  không biết là bạn nghe nhạc bằng ứng dụng bên thứ 3 hay là ứng dụng nghe nhạc mặc định của máy vậy bạn. Nếu bạn dùng các ứng dụng bên thứ 3 thì có thể xảy ra tình trạng không tương thích tốt với máy nên xảy ra tình trạng trên đó ạ. Bạn thử dùng nhiều ứng dụng nghe nhạc khác nhau để tìm cho mình một ứng dụng ưng ý nhất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.617588,
      "id": "25738419",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy tự tắt nguồn rồi tự động mở lại hoài vậy ai?",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.605768,
      "id": "24431092",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình không thể mở File .PDF trực tiếp trên Safari được nữa vậy?? Thằng bạn mình nó mở được còn mình lại không?? Chung website của Trường mà mình mở không dc??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn vào Appstore tìm và cài ứng dụng \"PDF Reader\", bạn dùng ứng dụng này đọc được các file PDF bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.99391,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.81096,
      "id": "22731656",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình tự nhiên bị tắt camera trong messenger mà vào cài đặt thì ko mở đc.ko tìm thấy chổ để mở như các máy khác thì phải làm sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.656364,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là điện thoại em đang sạc rồi tự nhiên tắt nguồn một hồi mới mở lên được, mới sạc có 1 tí mà đã lên tận 80%",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng bạn gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Bạn có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy hết pin và tắt nguồn, sau đó bạn sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi kiểm tra xem lỗi này có hết không bạn nhé. Khi sạc bạn nên để máy tắt nguồn để dung lượng pin sạc được chính xác nhất nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.382063,
      "id": "25658021",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em mới mua được 1 tuần mà điện thoại của em đang sử dụng thì tự nhiên cúp nguồn và tự khởi động lại em mở nhạc thì ko có tiếng mặc dù đã bậc âm thanh sau đó em cúp nguồn bỗng dưng điện thoại đứng máy và ko cúp được ă",
      "answer": "@Nguyễn Thị Bích Phương:ip6 nha và còn tình trạng đứng máy nữa ạ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.653276,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.410187,
      "id": "31365215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc gắn tai nghe vào thì nó cứ hiện ra siri em tắt nguồn mở lại rồi vẫn không hết phải ll sao ad",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - siri - tắt siri đi sau đó kiểm tra lại xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.31657,
      "id": "28429066",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình sao tự nhiên tắt nguồn. mình bấm nút nguồn để mở máy mà ko lên. Mình bấm kết hợp 2 phím ( ngu+home) thì lên nguồn. Vậy trường hợp này máy bị gì vậy ad!?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại của bạn có ứng dụng xung đột khiến máy treo và sập nguồn bạn nhé. Khi máy khởi động lại thì đã khắc phục được rồi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.43805,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.255651,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.232409,
      "id": "24096860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại mình đang sài cái Iphone 6 lock, tin nhắn SMS thì vẫn gửi và vẫn nhận bình thường, nhưng có 1 trường hợp đặc biệt mà mình không hiểu Ông Thầy mình sài Iphone 4, Ổng nhắn tin mình không nhận được, mà mình mở mạng thì lại nhận được, do đi làm nên mình không có sài mạng chỉ khi về nhà thì mình mới mở mạng và nhận đươc tin nhắn không biết điện thoại mình đang bị lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do iPhone của thầy bạn đang dung iMessage nha. Và điện thoại thầy bạn không bật chuyển sang SMS nên gặp tình trạng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.858988,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.810137,
      "id": "29880347",
      "field_search": "question",
      "question": "E sữ dụq còn 85% tắt nguồn mở lại lên 100% un ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu máy anh sử dụng đã lâu thì do máy bị tình trạng Pin ảo anh nha . Anh sử dụng cạn Pin của máy và sạc đầy lại xem còn tình trạng đó nữa không anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.715126,
      "id": "27214591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã tắt máy đi khởi động lại vẫn k mở đk 4g mặc dù đã bật",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình liên hệ tổng đài nhà mạng bạn đang sử dụng để các bạn kiểm tra tình trạng sim đã đăng kí gói cước 4G chưa, sim bạn có đang là sim 4G không và có hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.63906,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.43927,
      "id": "22152030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thu điện thoại lại đổi máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ? Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.408487,
      "id": "28112327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Điện thoại iphone 5se của e đang sạc thì màng thì mờ dần r tối xám  dt vẫn hoạt động, e thử tắt nguồn bằng nút home và nút nguồn , r thì mở vẫn không lên . Cho em hỏi bị gì ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.711185,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.48671,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.415312,
      "id": "23457964",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt wifi tự mở v ad. E tắt rồi mà qa chỗ khác có wifi là tự động mở lại wifi nữa à. Hỗ trợ dùm e cái",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là hiện tại máy bạn đang chạy ios mấy và cách thức bạn tắt Wifi trên máy như thế nào bạn mô tả lại để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.305336,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mình khi nghe nhạc hay xem phim ko có tiếng , phải tắt nguồn đi bật lại mới đk . Vậy máy mình có phải lỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.125582,
      "id": "23458636",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt ip6 sao mở wifi xog tắt rồi. Đi chỗ khác có wifi cái tự động mở wifi lên là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là chức năng của iOS 11 , khi bạn tắt Wifi bằng thanh công cụ vuốt từ dưới lên là chỉ ngắt kết nối với mạng Wifi hiện tại chứ chưa tắt Wifi hẳn , khi điện thoại bạn ở trong vùng phủ sóng mạng Wifi khác điện thoại sẽ tự kết nối lại .Muốn tắt hẳn Wifi bạn phải vào Cài đặt > tắt Wifi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.122417,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.058352,
      "id": "22307612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nút trở về và tắt màn hình của mình tự nhiên bị mất bây giờ phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.988222,
      "id": "20393222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, sao e đã tắt chế độ không làm phiền rồi nhưng điện thoại vẫn có chuông ạ. Cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 khi bạn tắt chế độ không làm phiền thì máy sẽ đổ chuông bình thường nha. Bạn vui lòng bật chế độ đó lên và kiểm tra lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.939896,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.688583,
      "id": "21776892",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mở gì hết để máy bình thường tắt màn hình sáng ra mất pin chứ dâu có mở gì dâu, mình biết sài dt mà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.673157,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.666313,
      "id": "26789475",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi onl fb, hoặc tắt điện thoại vẫn để mạng mà Zalo có tin nhắn điện thoại không Thông báo z qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > thông báo > chọn Zalo > bật hết thông báo lên là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.632584,
      "id": "28510929",
      "field_search": "question",
      "question": "Để mở màn hình không cần nút home thì phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc sản phẩm  này khi mở khóa màn hình phải dùng nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.560215,
      "id": "27680791",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự tắt nguồn thì có phải thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu khi bung máy kiểm tra do Pin lỗi thì cần thay Pin bạn nha . Bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra chính xác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.538498,
      "id": "28455141",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không mở được touch id thì phải làm sau",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.520334,
      "id": "21419049",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ. cho em hỏi tự nhiên em mở ứng dụng zalo lên cái zalo bị đứng và rồi em không thể trở về màn hình chính được, tắt nguồn cũng không được luôn.  QTV giúp em khắc phục lỗi ạ? iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy của bạn đã bị treo, bạn hãy thử thao tác nhấn giữ 2 phím Nguồn   Home khoảng 20s để máy tắt nguồn và bạn khởi động lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.50913,
      "id": "32117985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị tắt wifi khi khoá màn hình không nhận được tin nhắn từ zalo, mở màn hình thì tự động kết nối wifi lại. Mình không biết đó là tính năng hay là lỗi ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng thử tắt tiết kiệm pin, khởi động điện thoại và theo dõi lại xem khắc phục được không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.489985,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.409983,
      "id": "26891924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chơi liên quân xong mình không tắt mà bấm thẳng nút home bỏ túi có sao k . Mình mới mua k biết xài . Với lại mình k bt mở đa nhiệm với lại mình nghe nói có kiểm tra imei nữa nhưng làm bằng cách nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể tắt như thế được nhưng game sẽ chạy ngầm và hao pin nên bạn có thể nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home để mở đa nhiệm sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn còn để kiểm tra IMEI trên máy thì bạn vào giao diện gọi điện gõ lệnh: *#06# để kiểm tra nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.4096,
      "id": "22187434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của em hay bị bật dữ liệu di động không lên. Phải tắt nguồn mở lại thì mới bật dữ liệu được. Em IOS 10.3.3. QTV cho hỏi đây phải lỗi phần cứng không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sim ra vệ sinh sim và lắp sim lại hoặc sử dụng sim của nhà mạng khác có 3G mạnh và ổn định hơn xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.36903,
      "id": "30840238",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có kết nối internet rồi mà sao không xác minh được ứng dụng này. Không mở được ứng dụng",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.363642,
      "id": "28955976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là điện thoại iPhone 6. Mình đăng nhập wifi của người khác mà không vào được. Nhưng mà mình lấy điện thoại khác lại đăng nhập vào được. Có phải điện thoại iPhone 6 mình không đăng nhập được là bị người khác chặn không truy cập wifi rồi không. Có trường hợp này không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kiểm tra lạ xem khi nhập có viết hoa hay bỏ dấu không ạ sau đó thử lại xem có được không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.27449,
      "id": "29128715",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em dấu vân tay lúc mở khoả được lúc không được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lưu ý khi sử dụng vân tay thì ngón tay cần khô và sạch rồi bạn chạm vào sao cho nút home nằm gọn trong nút home giữ khoảng 1-2 giây để máy nhận dạng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.20696,
      "id": "32007595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh điện thoại bị sập nguồn mở lại không lên vừa sạc vùa mở nguồn thì hiển thị pin đỏ còn rút sạc thì hiển thị dây sạc bên dưới, em đã để sạc một khoảng thời gian dài cũng không lên. Kết hợp phím home cùng phím nguồn cũng không được. Mong anh trả lời sớm nhất!",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng khắc phục anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.073503,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.955662,
      "id": "28097847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình đien thoại iphone 6 32gb của mình mới mua đc hơn 1 tháng. Đêm vừa rồi để dưới đất bị cốc nước đổ vào mà hơn 1 tiếng sau mình mới biết. Mình đã tắt nguồn sau đó bật điện thoại lên thấy vẫn sử dụng được bình thường. Liệu sau điện thọaj của mình có vấn đề gì hay không? Mình có nên mang điện thoại đi kiểm tra, bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Mình tư vấn bạn nên liên hệ trung tâm bảo hành Apple để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác cũng như hướng hỗ trợ cho bạn (nếu có vấn đề) bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.903362,
      "id": "25266430",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mùng 1 tết siêu thị mình có mở cửa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là siêu thị Thegioididong.com không mở cửa vào mùng 1 tết anh nhé, mong anh thông cảmvà quay lại vào ngày 4 tết ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.816427,
      "id": "27788706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bật chế độ nguồn điện pin thấm sẽ không tắt luôn .cho dù pin vẫn còn rất nhìu .thì có tác dụng gì.và có ảnh hưởng gì kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Tính năng nguồn điện thấp sẽ giúp iPhone tắt các hoạt đồng nền ứng dụng, tắt các tính năng tự sao lưu,...giúp máy tiết kiệm Pin hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.791084,
      "id": "29604402",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nay tự nhiên đt em nó tự tắt nguồn hoài ạ... Ai xài ip 5? Mọi lần ko có như vậy ạ..... Làm sao để khắc phục vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.789349,
      "id": "18606389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có thu mua lại điện thoại bị hư màn hình vẫn còn bảo hành 1 năm của apple không ạ!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại điện thoại bị hư màn hình chị nha. Nếu điện thoại chị mua tại Thegioididong.com mà bị hư màn hình, có thể mang máy ra siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng để sửa chữa giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.710783,
      "id": "20454808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình mới mua iPhone 6 32 gb tại TGĐ. Muốn mở màn hình khoá thì phải nhấn nút home. Mình muốn đổi kiểu mở màn hình sang \"vuốt để mở khoá\" thì phải làm như thế nào. Mình thử các cách trên mạng nhưng không được.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, kể từ khi điện thoại iPhone được cập nhật lên hệ điều hành iOS 10 thì không còn chức năng vuốt để mở khóa nữa , bạn buộc phải nhấn nút Home để mở khóa nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.684153,
      "id": "24400914",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay mình bị trầy xước có mở được khoá vân tay không vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu vân tay trầy xước nhiều thì không mở khóa vân tay được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.673405,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.672749,
      "id": "24053825",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi giúp minh với iphone mình 6plus tự nhiên từ tối qua tới giờ cú vài giây nó lại xuất hiện vòng quay như đang tim kiếm sau đó nó lại hiện ra màn hình chính, mình không làm được gì cả, ko biết nó bị sao nữa, mình dã thoát icloud, mở nguồn lại nhưng không đc. Mong kỹ thuật hỗ trợ mình, mình có kèm ảnh tính trạng hiện giờ của iphone, mình mới mua đc vài tháng thôi.",
      "answer": "@Nguyễn Minh Phương:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.626644,
      "id": "18648533",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao  trước đây nghe nhạc YouTube trên safari tắt lá màn hình hay thoát ra vẫn có nhạc mà bây giờ lại không đc?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện hệ điều hành iOS mới không còn cho bạn phát Youtube khi màn hình tắt nữa bạn nhé. Bạn có thể dùng trình duyệt Firefox phát được youtube khi màn hình tắt nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.613594,
      "id": "18115536",
      "field_search": "question",
      "question": "@Duy Quang:bật hết rồi... mở zing MP3 nghe nhac và bấm gọi thì nhạc không tắt và cuộc gọi vẫn tính giây là bị lỗi gì da",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.571974,
      "id": "21912215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi , máy em tự nhiên vào messenger thì nó tự động out ra , còn vào các app khác thì nó vẫn bình thường . Em có tắt nguồn đi và khởi động lại thì nó vẫn bị , thậm chí xoá ứng dụng đi và tải lại thì nó vẫn không hết . Nó bị sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì ứng dụng này đang có vấn đề nên rất nhiều người cũng gặp tình trạng này, có thể do sever có sự cố, bạn có thể truy cập vào ứng dụng sau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.556377,
      "id": "22028050",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 sạc đầy pin có tự ngắt nguồn điện không qtv. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn sạc đầy pin thì sẽ không tự động tắt nguồn điện được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.538944,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.523922,
      "id": "30899569",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd mình có mở khóa kích hoạt icloud của iphone 5s không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh cần phải có tài khoản iCloud mà máy yêu cầu mới dùng được, ngoài ra không còn cách nào khác anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.508678,
      "id": "17972363",
      "field_search": "question",
      "question": "may minh moi mua ve ; bam vô cài đặt xong máy tự tắt nguồn r mình mở nguồn lên ; máy chỉ hiển thị màn hình trắng với táo và đang chạy % , vay phải xử lí lam sao qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6 có thể máy đang tiến hành nâng cấp hệ điều hành, trường hợp này bạn vui lòng chờ đợi khoảng 30 phút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.438953,
      "id": "30337965",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn thanh lý điện thoại samsung galaxy j7 prime nhưng mình làm mất hóa đơn rồi muốn đổi lại mua điện thoại khác được không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm cũ đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.2772,
      "id": "26657899",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cách nào mở sáng màn hình mà không cần ấn nút home vs nút nguồn không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc máy không có cách mở nào khác ngày cách nhấn nút home hay nút nguồn cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.18823,
      "id": "19916956",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho mjnh hoi ip 6 có phần mềm tắt nguồn dt phải có mật khẩu không .vídu nếu mjnh mất dt kẻ trộm ko thể tắt nguồn dt cua mình ?",
      "answer": "Chào anh,Với Iphone 6 thì không có phần mềm tắt nguồn không cần nhập mật khẩu đâu anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.09876,
      "id": "23400334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là dạo này vào app store tải app về k đc. Tắt nguồn mở lại mới tải đc. Rồi vài ngày sau lại tải k đc lại phải tắt nguồn. Trường hợp này bị sao vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó sử dụng xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.063784,
      "id": "22559066",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy em mới mua được hơn 1 tháng mà loa có lúc nó tự nhiên im  không phát ra tiếng phải tắt nguồn bật lên loa mới lên",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.03923,
      "id": "17872133",
      "field_search": "question",
      "question": "HôM nay tgdd có mở cửa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ ngày hôm nay siêu thị bên em vẫn làm việc bình thường như các ngày khác anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.03923,
      "id": "17870369",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày mai tgdd có mở cửa không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ ngày mai bên em vẫn làm việc anh nha, anh có thể đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.003975,
      "id": "28521300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip của em khi dùng vân tay vẫn phải bật nút nguồn rồi đưa vân tay vào mới mở được chứ không thể thực hiện giữ tay trên nút home để mở ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với Sản phẩm iPhone thì máy cần phải sáng màn hình bạn mới có thể mở khóa máy nha bạn. Máy sẽ không nhận vân tay khi máy tắt màn hình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.935877,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.913862,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.866472,
      "id": "24596956",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa cập nhật bản ios mới nhất.. khi tắt wifi thì đến ngày mai ngủ thức dậy nó đả tự mở wifi làm hao pin các kiểu. Có cách nào chỉnh lại k tự mở wifi dc k ạ.  E mong dc nhận phản hồi của qtv qua email ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ nếu bạn tắt wifi nhanh khi vưốt trung tâm kiểm soát từ dưới màn hình thì wifi sẽ không tắt hoàn toàn đâu ạ, khi để qua đêm wifi sẽ tự kích hoạt. Bạn vào Cài đặt -> wifi -> tắt trong mục này thì mới không tự bật lại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.843431,
      "id": "25663439",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 plus của mình cài nhạc chuông bằng bài hát tự nhiên không được nữa nhỉ. Nó cứ trở về nhạc chuông mặc định",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử làm theo hướng dẫn  áp dụng cho máy xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.632002,
      "id": "29049873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ giúp mình mở iphone 6 mà không cần ấn nút home và nút khóa.  Mình làm hết cách rồi... Vào nút home- giữ nút home để mở mà cũng không được",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng mở khóa không dùng phím home hay nguồn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.594965,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.49098,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.459759,
      "id": "21743356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại iPhone 6 32GB  giá 8.990.000 có phải là hàng chính hãng không ạ? Làm sao để check ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iphone tại Thegioididong.com đều là hàng chính hãng mới 100% nguyên seal do APPLE phân phối ạ.Chị có thể kiểm tra trên trang  thông qua mã  số imei máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.450037,
      "id": "28407278",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình kết nối điện thoại với loa Bluetooth, khi có cuộc gọi đến thì loa Bluetooth vẫn ho, vậy làm thế nào để tắt loa vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này là mặc định của máy nha bạn, bạn vui lòng tắt kết nối Bluetooth khi có cuộc gọi nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.4392,
      "id": "21917587",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mình bị vô nước lúc đi mưa và mở nguồn không lên luôn, vậy có sửa được không vậy QTV, và nếu sửa báo giả khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí sửa chữa và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.4206,
      "id": "21182761",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua hôm qua iphone6 đang sạc bin tự nhiên tắt nguồn ad ad ơi",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.40928,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.271746,
      "id": "17972270",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv oi !! may minh moi mua ve , bam vô cài đặt , x0ng máy tự tắt nguồn , mìn mở lại nguồn ; r máy hiển thị màn hình trắng với táo ; gio lam s đây qtv",
      "answer": "Chào chị Yến,Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra giúp chị nha. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.200909,
      "id": "28826559",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang bình thường tự nhiên chiều hôm qua nó nói là lỗi không thể kích hoạt touch id của bạn thì bh phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại, lau sạch cảm biến vân tay và thử lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.198498,
      "id": "32773797",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mình màn hình bị chạm bấm lúc được lúc không không biết mình bsor hành có tốn phí không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có thông tin chính xác anh ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không và sẽ báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.176296,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.16782,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.136372,
      "id": "29557382",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em rơi từ giường xuống đất cũng thấp , điện thoại em có xài óp lưng . Khi mở lên xài bình thường không lỗi gì hết. Vậy pin với phần cứng có ảnh hưởng không. Iphone gia công tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ  nếu máy bạn vẫn dùng bình thường thì bạn có thể dùng thêm vài hôm để theo dõi xem có vấn đề gì không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.067678,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.066767,
      "id": "21174019",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình pin còn 40% đang bình thường thì tự nhiên sập nguồn,khởi động mấy lần mà vẫn k lên.Cho mình hỏi có cách nào giải quyết đc k ạ(máy iphone6 plus ạ ).Xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cắm sạc khoảng 30 phút rồi mở nguồn xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.017017,
      "id": "28527731",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao khi gọi điện mess mà trong nhật kí điện thoại vẫn có vậy. Có cách nào tắt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, đây là tính năng mặc định của iOS 11, không hỗ trợ tắt đi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.991093,
      "id": "31621316",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi điện thoại dùng mau tụt pin và rất dễ cúp nguồn trong khi đó còn trên 50% đang sử dụng cúp ngang mở lại thì còn đúng % bị cúp nguồn. Thế điện thoại bị chai pin hay lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác nguyên nhân cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.969955,
      "id": "28931157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại vivo v3maxA siêu thị mình có kinh doanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại VIVO V3 Max rồi anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm khác nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.849323,
      "id": "27599099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm theo bạn là đóng trình duyệt wed tồi mở lại nhưng cũng ko được. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào bạn,Câu hỏi của bạn đã có QTV bên mình trả lời nha, bạn có thể kiểm tra lại bình luận nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.788277,
      "id": "31209563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mấy ngày trở lại đây xảy ra hiện tượng là đang xài tự nhiên đứng máy tắt nguồn tự khởi động lại, nhờ QTV giải thích cho e",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể phần mềm máy anh đã có vấn đề rồi nên anh vui lòng khôi phục cài đặt mặc định cho máy theo hướng dẫn . anh lưu ý là khôi phục mặc định sẽ làm mất toàn bộ dữ liệu của anh và anh phải nhớ tài khoản iCloud của anh khi được yêu cầu anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.754908,
      "id": "27384394",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang gọi điện thoại thì Mic bị hư ? Minh phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.663004,
      "id": "28858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình có mua iPhone 6 ở TGDD giờ mình quen mat khẩu mở khóa giờ có cách nào mở đc ko vay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.659128,
      "id": "30472309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đã tắt nguồn xoá dữ liệu cài đặt và thức hiện theo những người làm yotube nhưng vẫn không thể cài được vân tay ạ. Nó cứ bảo là không thể mở touch id trên ứng dụng. Giúp đỡ em nhe !!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu vậy mình nghỉ nên kiểm tra lại trực tiếp sẽ hay hơn ạ ; mình rất mong bạn thông cảm và dành ít thời gian mang máy/ sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.639626,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.610903,
      "id": "28085507",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hiện đang Sài iPhone 6 và chạy11.4 sao mình che cái camera trước thì lại bị tắt mang mình đưa ra thì mở. Mong giải thích cách tắt nó đi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.603928,
      "id": "25326207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mùng 4 mới mở cửa lại phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ siêu thị bên em mở cửa hoạt động lại vào mùng 4 chị nha. Nếu chị cần thêm thông tin gì có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.58843,
      "id": "21326299",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại iPhone mình đang dùng để iCloud mình muốn bỏ iCloud đi có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể thoát iCloud ra khỏi máy vẫn được bạn nhé, bạn vào cài đặt- iCloud- đăng xuất là được ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.487549,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466135,
      "id": "28438872",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình ..tối đi ngủ tắt wifi với bluetooth .sánh hôm sau thì 2 cái nó tự mở..khắc phục như nào ạ ?",
      "answer": "@Toàn: máy bạn dùng ios 11 phải vô cài đặt mới tắt hẳn được",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.442245,
      "id": "23261069",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có mở icloud iphone 6ko anh giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ mở icloud anh nhé. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.437243,
      "id": "27947640",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình sao hay có tình trạng đang mở ứng dụng xong nó đen màn hình vòng quay quay . Bắt nhập lại mật khẩu . Dạng như bị đơ vậy đó .",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.429722,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.428946,
      "id": "20245714",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip e mua dk 1 tuần đang nghe nhạc tự dụng bị rè rất to,  đến sáng mở ra vẫn rè,  định đến tgdt hỗ trợ bảo hành lại hết rè....",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.376833,
      "id": "28842550",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại luôn mà không phải trả góp thì sẽ được giảm 500k phải không?   Vậy con iphone này mình chỉ mất 6tr 990k ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng hoặc trả góp ( có lãi suất ) thì sẽ được Giảm ngay 500.000đ nha. Nếu anh trả thẳng thì giá của Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ là 6.990.000đ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.356163,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.302624,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.254139,
      "id": "27207557",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua rồi có dán điện thoại giờ muốn dán lại thì được một lần miễn phí phải không ạ",
      "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên, anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại và tên sản phẩm để bên em có thể kiểm tra bảo hành miếng dán giúp anh anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.2285,
      "id": "26441133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. S đt của e cúp nguồn r khi hết piin. Khi mở nguồn lên lại thì nó mất dấu vân tay ko cài lại đc thì làm s ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.180334,
      "id": "28958534",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì Phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.180334,
      "id": "18338497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Để lấy Danh bạ điện thoại từ icloud thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.124079,
      "id": "28187077",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào mở khoá vân tay nhanh hơn 1 chút được không ạ! mình thấy nó còn hơi chậm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này rất tiếc đây là thiết kế mặc định của máy nên không tùy chỉnh được bạn nhé.,Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.119778,
      "id": "24853445",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang onl fb má tự tắt nguồn khởi động lại là sao ạt ?? Có hư gì k",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị treo do tràn RAM hay nóng CPU khiến máy khởi động lại bạn nhé.Bạn khởi động lại và tiếp tục dùng xem máy còn bị không nhé bạn. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.117321,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.09977,
      "id": "21441294",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình thỉnh thoảng đơ cảm ứng ki vuốt được phải tắt phím nguồn bật lên lại đã có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy sử dụng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên làm cho máy bị đơ và xảy ra tình trạng này bạn nha, khi bạn tắt máy mở lại thì máy trở lại tình trạng tốt hơn và hoạt động ổn trở lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.097153,
      "id": "31203262",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi không sử dụng đt vẫn mở mạng lên hoài có ảnh hưởng gì đến máy&pin k QTV?",
      "answer": "Chào anh Dạ sẽ không ảnh hưởng gì đến máy nhưng sẽ làm máy hao Pin nhanh hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.07705,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.998644,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.981543,
      "id": "31254546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình điện thoại tự nhiên xuất hiện vết đen mờ ở góc trên là do bị gì? Nhờ TGDĐ check giúp mình hạn bảo hành máy iphone 6 mua với số điện thoại là xxxx504045",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.98032,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.966518,
      "id": "23623187",
      "field_search": "question",
      "question": "lên ios 11. tối tắt wifi đến sáng nó tự động mở wifi có cách nào khắc phục k ad",
      "answer": "Chào bạn,Để tắt hoàn toàn Wifi thì bạn cần vào cài đặt > wifi > tắt đi bạn nha. Nếu bạn tắt ngoài thanh bật tắt nhanh thì chỉ là ngắt kết nối thôi, và máy sẽ tự động bật lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.96061,
      "id": "28719874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e đang xem youtube nhưng e tắt máy để đứng đậy dắt xe rồi xong cầm điện thoại lên nó tự tắt nguồn rồi bật lại là do pin hay bị gì ạ tks",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.951384,
      "id": "29557211",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em làm rơi từ giường xuống đất cũng thấp. Nhưng không bị làm sao xài vẫn bình thường. Vậy có ảnh hưởng pin hay phầm cứng không.?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy vẫn hoạt động ổn định thì bạn có thể an tâm máy chưa bị ảnh hưởng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.949696,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.949072,
      "id": "30400534",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi làm cách nào để điện thoại có cuộc gọi là vừa đỗ chuông vừa rung luôn chứ sao điện thoại mình toàn đỗ chuông chứ không rung",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > âm thanh > rung khi đổ chuông > bật lên bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.93676,
      "id": "29938665",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện mình đang dùng Lg g4 stylus, vậy khi mình chuyển sang iphone 6 có cần phải làm lại sim không",
      "answer": "Chào anh. Dạ mình có thể dùng sim cũ để dùng cho máy mới nha anh. Không biết có phải mình đang có thắc mắc như trên không ạ? Anh có thể chia sẻ thêm để em hỗ trợ mình tốt hơn nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.904123,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.873217,
      "id": "21722296",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luôn tắt nguồn máy khi đi ngủ và mở lại vào hôm sao..vay co ảnh hưởng j đến máy k qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.844997,
      "id": "27407159",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bị khóa icloud có cách nào mở được không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên tài khoản icloud hay như thế nào để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.817492,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.788889,
      "id": "31773966",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này bị lỗi phải không ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin lỗi qua hình ảnh của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.757942,
      "id": "31061789",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 33gb lên ios 12 có mượt không ? Làm sao để tắt tự động tải bản cập nhật vậy, tôi không muốn lên ios 12 mà nó cứ  tự nhiên tải chiếm bộ nhớ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của em thì IOS 12 sử dụng khá là mượt mà anh nhé. Cập nhật hệ thống của máy thì rất tiếc không có cách nào tắt được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.730793,
      "id": "20569577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB của e tự nhiên đang sạc tắt nguồn, e phải ấn cùng lúc phím home với nguồn một hồi mới lên. Cho e hỏi phải lỗi phần cứng hông. E mới mua ngày 13/07/2017 ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể lỗi này có diễn ra thường xuyên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.691647,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.626057,
      "id": "25335902",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy từ hôm 12/2/2018, đến nay là được 1 tuần. Tuy nhiên máy hay tự sập nguồn rồi khởi động lại. Mình có được đổi trả dùng máy mới ko?",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất và trong thời gian bảo hành sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.597855,
      "id": "25325988",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai nay bên mình đã mở cửa bán hàng lại chưa ah",
      "answer": "Chào anh,hôm nay Thegioididong.com nghỉ tết ạ. Mùng 4 tết bên em mở cửa làm việc bình thường ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.592836,
      "id": "17929211",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này có chống rung không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6 theo mình kiểm tra thì máy không có chống rung bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.573412,
      "id": "30237617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi  Tự nhiên máy em không phát ra tiếng nữa Gọi điện thì phát ra chuông mà sài nghe nhạc hay gì đó nó không phát ra âm thang",
      "answer": "Chào chị , Tình trạng này chị thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không chị nhé. Nếu không được chị phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho chị . Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.530548,
      "id": "19992436",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone ở tgdđ về không mở dc thẻ sim thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng que chọc sim chọc vào lỗ bên cạnh khay SIM .Bạn chọc mạnh là khay SIM sẽ được đẩy ra cho bạn lấy SIM nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.519308,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.504414,
      "id": "26348743",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt e mua đc 5 tháng rồi. Đôi lúc xài bị đứng máy. Tuần rồi khi không điện thoại e bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Xong đc 5 ngày. Hôm e xài tự dưng nó bị đứng xong tắt nguồn xong nó mở lại. Ad cho e hỏi đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột thôi nên bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó thử lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.475895,
      "id": "23702568",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi htc one e8 muốn tắt nguồn ,rồi hẹn giờ khởi động lại thì làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Rất tiếc là điện thoại HTC one e8 không hỗ trợ tắt nguồn rồi hẹn giờ khởi động lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.474863,
      "id": "29385269",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có cách nào mở ip6 này mà không cần bấm nút không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có cách nào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.470434,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.45858,
      "id": "23359483",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, mình nhập số điện thoại để mua hàng nhưng chưa gửi xác nhận, bây giờ hệ thống không cho đặt hàng nữa với lý do \" số điện thoại đã mua hàng \" Mình phải làm sao ?",
      "answer": "Chào chị Thuy,Trường hợp này chị có thể sử dụng số điện thoại khác để đặt mua, hoặc chị liên hệ với tổng đài 1800.1060 để bên em hỗ trợ kiểm tra và xóa lịch sử mua không thành công của chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.428814,
      "id": "26398652",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi mình mới lên ios11.3 đang chơi sao nó đột nhiên tắt máy lặp đi lặp lại 2 3 lần trong khi chưa năng cấp lên 11.3 thì vẫn bth.  Chừ làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin có bị chai nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.426294,
      "id": "21857743",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của tôi mua ở TGD Đ Tứ Kỳ. Bây giờ thỉnh thoảng tự nhiên máy tắt, tự khởi động lại. Tối nay cũng vậy và lại có thêm hình ảnh này. Xin hỏi nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.396538,
      "id": "30474618",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang xem phim màn hình tự nhiên tắt là sao,lúc xem phim thì máy đang hoạt động thì màn hình phải sáng sao xem lúc tự nhiên tắt tối thui",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.370975,
      "id": "29641052",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đc 5 tháng, mà tự nhiên bắt wifi kém, không rơi và cũng đã thử reset nhưng ko đc, giờ làm sao AD",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.338367,
      "id": "25334176",
      "field_search": "question",
      "question": "Em gửi iphone 6 32g đi bảo hành về lỗi tự động tắt nguồn mở lại mất sóng sim sau đó lên hãng thì hãng đổi cái điện thoại khác cho em nhưng em lấy về sài đúng 3 ngày thì bị lỗi y vậy 2 lần . Sao kì thế vậy ạk???",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã đổi máy và vẫn còn lỗi như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn được tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.335043,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ac! cho hỏi đt e đang hoạt động bt, nhưng khi có cuộc gọi đến, nó lại mất tiếng chuông, đến khi tắt nguồn và mở lên lại thì hoạt động bt, máy xảy ra tình trạng trên thường xuyên,  vậy theo ac máy có bị sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên (đặt lại tất cả cài đặt) rồi kiểm tra giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.329062,
      "id": "29251360",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình dùng ip6 chơi lq mở loa trong cài đặt hết rồi vẫn ko có tiếng v qtv, ứng dụng khác vẫn có tiếng bình thg?",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do game này có lỗi rồi bạn nha. Bạn giúp mình xóa game đi và tải lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.320023,
      "id": "28854519",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip 6 cũ hôm wa ko sài cũng tụt pin ghê luôn dù mình ko tải ứng dụng cũng ko mở mạng, tắt nguồn mở lên còn tụt ác hơn, trong khi máy ip khác của mình thì ko tụt 1% pin nào là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.289228,
      "id": "24408935",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để ko phải cài mật khẩu khi mở khoá",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Nhập mật khẩu > Mở khóa iPhone > Tắt đi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.288925,
      "id": "19460774",
      "field_search": "question",
      "question": "may có hổ trợ chức năng dùng touch id để mở khóa điện thoại mà ko cần bấm nút home ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cần mở sáng màn hình là dùng được van tay mở khóa điện thoại mà không cần nhấn nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.286747,
      "id": "21915775",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi mình mua trả góp điện thoại không có bằng lái xe mà mình có giấy chứng minh nhân dân tờ giấy hóa đơn điện được không chị",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với CMND Hóa đơn điện chị không thể tham gia trả góp. Không biết chị có hộ khẩu không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.283705,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn để ý nút tắt âm bên hông máy có đang gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.28233,
      "id": "24549205",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 ở tgdđ nhưng máy hay bị mất tiếng và không thể mở trung tâm kiểm soát, chỉ có thể mở dc khi ở màn hình chính.Tại sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu như lúc trước bạn có mua máy tại Thegioididong.com thì bạn vui lòng mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.279833,
      "id": "22097817",
      "field_search": "question",
      "question": "Có miếng dán mặt sau điện thoại không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có miếng dán mặt sau dán được của sản phẩm nha anh. Anh có thể ra siêu thị mua miếng dán, bên em sẽ hỗ trợ dán anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.2742,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
      "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.272459,
      "id": "25194999",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này phải mở màn hình trước thì mới mở khóa màn hình bằng Touch ID được đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn iPhone 6 phải mở sáng màn hình thì mới sử dụng được vân tay nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.270428,
      "id": "23866317",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua một chiếc iphone 6 32BG mình tra cứu thì thấy điện thoại của mình sản xuất tại Việt Nam, vậy có đúng không, Việt Nam có nhà máy sản xuất iphone phải không vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tra cứu bằng cách nào vậy nhé ? và Việt Nam chưa có nhà máy sản xuất iPhone nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.228443,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.212564,
      "id": "30888133",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s e mở lên chỉ hiện thị như v ko có màng hình 9 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Phần này anh chọn ngôn ngữ cho điện thoại > kết nối Wifi và làm theo các bước điện thoại hướng dẫn hoàn tất là vào được điện thoại anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.201242,
      "id": "23086387",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi Ip 6 32g mua được 5 tháng, hôm nay máy 70% pin tự động tắt nguồn , treo máy, phải bấm phím nguồn+ home + cắm sạc máy hiện 9% pin, Lỗi này mới bị 1 lần ,mình có nên đem ra bảo hành được hay không? Thanks",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn bị xung đột ứng dụng tạm thời nên treo máy .Bạn khởi động lại là không bị nữa  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.181496,
      "id": "25211825",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi máy em ip6 vào massage từ zalo đa nhiệm qua cái máy nó tắt nguồn mở lại bị z 2 lần e cảm thấy massage có j k ổn v phải lm s ạ máy z có s k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này zalo có thể đã có vấn đề nên bạn thử gỡ bỏ zalo và cài lại sau đí kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.174463,
      "id": "20364735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình bị mở nguồn ko lên, cắm sạc cũng ko lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chị có thể mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.081839,
      "id": "25545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Em đang xài ip6 Em sử dụng đt được một lát là tự động bị tắt nguồn mở lại Bị cũng ba bốn lần gì r Em k biết nó bị lỗi gì nữa",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.025715,
      "id": "17816000",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cái ip6 mà quên mk mở khóa thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn lui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.008091,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.007769,
      "id": "25407809",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thay pin điện thoại iPhone 6 không phải mua ở cửa hàng không vậy qtt",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình không có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.007093,
      "id": "30672017",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tải nhạc về iphone 6, k cần dùmg PC mà nhạc vẫn lưu vào ứng dụng \"\" Nhạc \"\" thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Rất tiếc là chỉ có cách đồng bộ file nhạc qua iTunes thì mới được chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.989725,
      "id": "21775407",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi , dùng Iphone 6 , khi nghe 1 đoạn ghi âm qua messenger thì tự nhiên máy tắt , đen đi rồi 2/3 giây sau bật lại thì có phải bị trục trặc kĩ thuật và cần sửa không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cập nhật ứng dụng messenger lên bản mới nhất sau đó sử dụng và kiểm tra lại xem sao ban nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.966202,
      "id": "28357080",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt tại VN thì mang sang TQ xài có được không ạ? Có cần đk hay phải làm gì không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn mang máy này sang Trung Quốc thì vẫn sử dụng được và không cần làm gì bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.953552,
      "id": "23434270",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỡ ẩn instaram thì giờ phải làm sao để hiện lại ạ Mỗi lần muốn vào instaram lại phải vào app store để mở ứng dụng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn có thể gỡ ứng dụng Instagram bằng cách vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng iPhone > bạn chọn Instagram > chọn gỡ bỏ ứng dụng. Sau đó bạn khởi đông lại máy và cài lại ứng dụng là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.920351,
      "id": "30335018",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua online thì mình ra cửa hàng lấy được không mình có xem hàng trước khi lấy không giá vẫn là giá onl phải không",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm với giá là 6.690.000₫ chị nha, và sản phẩm này là nguyên seal mới 100% nên chị cứ yên tâm nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.903889,
      "id": "28008973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp điện thoại iPhone 6 32GB này thì phải làm sao mua được nó",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh cần giấy tờ CMND và Bằng lái xe/Hộ Khẩu để tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.883036,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone 6 của mình bị loạn cảm ứng. Mình phát hiện màn hình điện thoại bị hở. Không biết có phải lỗi là vì hở màn hình không và TGDĐ có thể dùng keo chuyên dụng để dán màn hình được không?",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra đó ạ. Hãng sẽ thông báo trực tiếp cho chị thời gian và chi phí sửa chữa. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.858318,
      "id": "25325796",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai nay bên mình đã mở cửa bán hàng lại chưa ah",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em sẽ mở cửa bán hàng lại vào mùng 4 ngày mai anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.84263,
      "id": "17885385",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở cam đức, cam lâm, khánh hòa có điện thoại này không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Khánh Hòa của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ!  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.785412,
      "id": "19657831",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình xài 5s mà mới bị tình trạng. Mở youtube ko có tiếng và nghe nhạc cũng ko có. Bấm phím tăng giảm âm lượng như mọi khi thì nó lại hiện lên tai nghe,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy thử xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.782028,
      "id": "20455577",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em không mở được ghi chú ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi mở không được máy có báo lỗi gì hay không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.780485,
      "id": "28969217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại của mình bị vỡ mặt kính giờ mình muốn dán kính cươngf lực vào thì có cần phải sửa lại mặt kính rồi ms dán ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh nên sửa lại Mặt kính rồi hãy dán Kính cường lực vào nha. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}